一日有7-8成時間都係掛住佢

同Ex拍左三年既感覺都無佢咁深點解？
一個永遠不屬於我的人...

咪因為永遠得唔到囉

因為你未擁有佢

係你面前扮鎮定 扮唔偷望你 內線傾電話我扮cool扮無事

每日都呃自己可以忘記你 天真到不如討厭你令自己好過一點... 我只想知道你對我有否一點好感？

一模一樣 只係佢愛另一人